4000蚊求砌機list

多數文書睇YouTube 有時食下雞
我會多開YouTube 長開電腦做remote
上一部用左10年 呢部唔知有冇可能
師兄們幫幫忙

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

筆直可以鬆小小

6000 ok?

可以睇睇嗎

用緊嘅mon 1080p60hz定144hz

1080 60hz 不過我剪d普通野

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$670

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$605

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,442

反正都有6000筆值
升埋上3600

1650 super玩大作game打爆settting都keep到5x fps以上

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$605

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,941

如果唔介意超幾百筆值
最好加多隻散熱器
唔超頻都可以溫度低d

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$605

1 x MSI GeForce GTX 1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Scythe SCKTT-2000 KOTETSU Mark II 虎徹貳 CPU Cooler
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,290

AMD Ryzen 5 2600 CPU (行貨)
$960

MSI微星 B450M MORTAR MAX AM4 M.ATX M/B
$630

ADATA XPG D10 AX4U320038G16A-DB10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB*2, 黑色散熱片)
$590

MSI微星 GTX1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6 PCI-E Display Card
$1999

ADATA M.2 SX6000 Lite ASX6000LNP-1TT-C 2280 1TB 3D NVME SSD (R:1800MB/s, W:1200MB/s)
$840

FSP FSP-RA2-550 RAIDER 2 550W 80Plus Silver Power Supply (Low Noise, 五年保養)
$499

Antec P7 ATX Tower Case ( 透明側板/黑色紅邊 )
$329

Total:$5847

打機多工3500X都屌打2600，唔明點解為咗平$1xx用舊u效能又差咁多幫人清貨尾咩
1080p60用1650super都爆fps，再上就多餘
matx版配atx箱咁大做乜個箱仲要送得1把扇冇airflow咁濟

1650s打爆好汶水喎
2600多6t會唔會last耐d🤔 樓主用10年

自己睇啦1650s食雞max setting有80fps

再講6k內都做到3600+1650s
2600+1660s行1080p60真係膠都費時俾

Userbenchmark

userbenmark
i3>>>>r7 3700x

9唔答8 你有冇用個腦去獨立思考
明明講緊1660s vs 1650s黎比較fps
你又扯去i3 vs 3700x比較fps去judge個網做乜鳩得呢個conclusion玩膠失實，就judge晒所有其餘cpu嘅比較都失實？
明明講緊2600 vs 3500x去比較core bench，你講唔贏就扯去第度打稻草人好笑
2020年仲昆人去買2018年出嘅12nm cpu

userbenmark呢個網主要用黎睇gpu比較fps同埋cpu比較core bench point
得on9先會去參考佢個conclusion
唔鐘意睇userbenmark仲有大把渠道睇comparison
執著呢啲on9位黎打稻草人離晒題

買3500x我不如買i5
睇你用咩網做參考都知你on9 la
3500x同2600多工差唔多都講得出
自己睇下hardware unboxed la
個1% low咁差都推比樓主
人哋話要用10年啦dllm
講幾句就起晒鋼
死毒撚

討論下list姐
都要寸柒柒
屌你老母搵個孤島住la仆街

Ryzen cooler 夠做有突

正常討論都唔得
係都要認屎認屁

9400F行2666mhz ram搵鬼屌咩
2600行唔行到3800mhz ram呀，仲講話用10年
ryzen 3000先行到ram高mhz，邊個向後support勁啲一眼睇到

樓主冇話要玩大作，單講食雞1650s已經滿足1080p60嘅需要有突，更何況6k budget上3600+1650s都仲綽綽有餘啦
好喇就算你要講大作fps，3500X大部分game都贏9400f同2600

多工又係3500X>2600
multicore 3500x輸少少
single core 3500x贏成條街
7zip近乎同分冇咩差別

自己睇#14 我邊句冇point呀，俾我講多幾句你條氣就唔順呀
我一直都覺得正常討論緊，你自己搵唔到位入我，就走去打稻草人講咗去userbenchmark膠野

0.1%low??
你盲㗎
淨係識得喺度斷章取義
比多兩舊換遲下stuttering
個ram speed影響實際效能有冇5%
有你都feel唔到啦白癡
用RAM speed來攻擊煙頭真係第一次見
我i5 2666都高fps過你la 隻眼盲嘅
多工3500x>2600? 你弱智？
夠60Fps就得
咁我不如買rx570?

算啦你弱智嘅睇咗醫生未
睇userbenchmark真係好好笑
我就嚟笑撚到肚痛
原來呢個網真係有人睇

睇完hardware unboxed 都仲盲撐
睇嚟你英文都唔識
好撚冇用

你應該改名做叻哥😂
隻眼有事

潛未啊柒頭
i5起pubg高fps過你wo😂
咁鍾意講pubg

二手/倉底貨2600+礦卡rx570啱晒你
但我勸你唔好出黎害樓主
0.1%low先係輸3隻大作game就係度嘈生晒
你叻你叻識買過氣2600同即將被淘汰socket嘅9400f

pubg
9400f 109fps 0.1%low 30fps
3500x 104fps 0.1%low 42fps
1080p60 3500x屌打9400f

你淨係講9400F vs 3500X
點可以冇2600 vs 3500X

Sorry wo
我用緊9900k +2080ti
留返比你d窮撚用
智力又唔知有冇30

你鍾意啦柒頭😴

有片為證
avg fps 3500X>2600
1% low 3500X>2600

望下樓主講咩先啦
睇就知唔係heavy gamer
多工
Cpu usage
Future proof
冇一樣野係3500x好過2600
再google下 啲人點揀呢兩粒
今晚攝高個枕頭諗下
照下鏡
望吓自己個油頭
樓下我就唔腹肌啦
同你講嘢都嘥時間

#11已經有完美list
你個#13真係收返埋啦

哦

學嘢啦咁就差唔多
$4000
包樓豬玩到PUBG

多謝各位師兄厚愛 我學到野
原來amd已經唔再煎蛋 用左10年Intel i5 750

搭單問下，淨係玩三國志，玩最低效嘅mhw
呢個list掂唔掂，想砌matx，有冇砌錯件

2600 唔係舊一代咩？

3k玩mhw 不如買ps4 pro
mhw 吃u usage 6春基本野 35x 94f
display card 574 開全低有望1080p 60fps
不過真心買部ps4pro 加隻game 3k 左右 省水省力呀

ryzen 2000係舊一代zen+ 對高頻ram support無咁好
新一代係ryzen 3000 zen2 單核性能大提昇 又support 高頻ram 3200 3600 相當唔錯

2600 cpu佔用率低一半咁多

咁如果唔玩mhw, 純為玩三國志
個list 有冇問題？

咁3500佔用率 比2600 個佔用率高 個結果係咪2600 support 冇3500高 所以變成咁

無乜問題
Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-9100F Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 590
ASRock 華擎 H310CM-HDV H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1 M.ATX M/B HK$ 365
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram HK$ 235
Transcend 256GB SSD230S 2.5" SATA3 6Gb/s 3D NAND TLC FLASH SSD 7mm TS256GSSD230S HK$ 285
CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 275
OCPC (黑色) Micro ATX USB3.0 中直立式機殼 CS-V2 HK$ 169
Inno3D GeForce GTX1650 SUPER Twin X2 4GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 1330
省省地上埋1650S